多左好多引戰狗

光復香港

時代革命

母忘初心

繼續前行